頭先083有個人講「香港人珍重」

講到佢自己喊左
就完

有冇人睇到？

last day鳥

咩黎

係咪頭先CCTVB新聞台個男
佢話：今次係最後一次為大家報導新聞，香港人，珍重，goodbye

冇睇83喎 留名睇cut片

片

有冇片

lm

葉昇鑽？

王俊彥

片？

噢 做返個人